牙刷插肛門自慰 台男遭刺穿腸

台灣高雄一名 40歲男子，上月以牙刷插入肛門自慰，後因急性腹痛就醫，醫生發現牙刷竟卡在他的直腸，造成腸穿孔、腹膜炎併發敗血症，需施手術取出異物，救回一命。

據《台灣蘋果日報》報道，該男子因有特殊性癖好，上月 8日晚上獨自在家時，竟將整枝牙刷倒塞進肛門裏，沒入體內無法取出，男子原本希望牙刷能隨著排便排出體外，但一直未能如願，男子忍痛兩天，才到醫院就診。 醫生經由Ｘ光發現腸子裡的牙刷，因尖銳的刷柄已刺穿腸子，造成腹膜炎，男子差點喪命。

😂😂😂😂

好彩唔係電動牙刷

咁睇唔開 搵連登仔呀嘛

GAY

我哋香港有菜刀捅屎眼

Gay佬真係麻煩

玩開鮑魚刷

點插到咁深....
成支放晒入去....

成條入晒極刺激

試過, 其實綁條繩就得

棉條

之前同條女試過 拎酒店個D黎用
入左一半卡住左就冇夾硬入

點解咁多人都鐘意玩屎眼
究竟前列腺高潮係咪真係咁爽?

台灣人d行為根本就係同未教化過嘅畜生一樣
次次都好似猩猩咁做埋啲新嘗試

唯一可取之處應該係台妹作為肉壺嚟講，都尚算ok

前列腺唔係條撚對上咩 關屎眼咩事

忍痛兩天

你嗰支咩牙刷,掃把嚟架?

搵yoyo啦